出iphone數問

老婆唔貪新款，想長用唔壞
影相細路多
大家會 揀 iphone 7 plus, 6 plus
仲有，碌卡，上官網買，去百衛豐記買，定係csl \ smt 買好?

岩岩睇 7+
csl 淨機 6788
smt 淨機6838
係咪無嘢送?

6S

how abt 6s vs 6s plus
我都比較過
6s plus 好似7s plus
係咪因為咁少改
所以7 系 咁滯銷?

依家呢個時候最好等9月出十週年版啦
傳聞好耐會大改 舊機又會降價
一定要依家買就6s lor
至於plus純粹screen size

明白
6S 係咪無OIS

6s粒電老化得快d(好似係)

死人都唔好出6plus

等到9月 我信你老婆會即換iPhone8

y?
how abt 7s+?

唔得了，lg g4死左，已無電話用

我個人唔鍾意iphone,佢太霸道，用佢就要換晒，充電，itune

但如果無steve jobs，我哋個個都仲係用緊㩒制電話，唔會上網買歌，無toy story等電腦動畫
佢真係好值得敬佩

係 同埋無7個雙鏡頭景深～

SE